身為歷史仔，教下你地屯門呢個名點嚟

係屯兵之門呀屌你
唐朝就有兵係屯門
記住要入屯門省返靚個招牌佢
俾班狗知道，屯門牛兵有幾撚勁

真呀屌佢老母
我相信到時又會有勁多勇武囝囝

real

走啦咪跟住晒

騎牛牛撞死班黑驚